其實皮膚黑係咪唔岩著卡其色衫褲

好似好大對比

著黑色卡其褲咪得

黑媽媽果陣淨係見到你套卡其色衫褲係度飄

我今日先著完同班姊妹出街食蝦片

非洲大把人著

亦都大把人唔著

your face

?
黑色卡其褲都唔識?